🇳🇬 點解冒險樂園得籃球機但冇足球機？

因為籃球係玩具

有無去過冒險樂園

駁5刀

畀啲老野當健身設施

射藍難d定射龍門(冇守門員)難d?

冒險樂園冇足球機都講得出

未見過有

犯人通常都係大人，大人唔玩玩具

求其fing下隻手，玩具真係易玩

你有冇射過九宮格？入到一球當你叻

好似有，以前有一部，但只係得兩邊轉塊板拍個波，唔係正式足球機

個啲同氣墊球差唔多

樓主又吸毒開9up post

因為人地全名係美國冒險樂園，
美國鐘意籃球。
要搵足球要去巴西冒險樂園

戒左了

總之玩玩具既地方就有藍波啦

我戒唔到